人生冇意義了

屌你老母

大力d

食丸人生

訓到宜家先醒

痴撚線

玩未

你挽未

琴日第一埸就雙排第一

咁勁

尋晚打完同frd skype到六點半
我都覺得唔可以咁

我今晚先 你地hv fun

我日日都7點先訓

唔使返工咩

又屌閪

通頂會會弱智

神之廢青

傻閪就有得我屌
會同我一齊既都係傻閪

幫我

冇嘢做

why gum say

做神之廢青
我係打雜

係扮工冇嘢做

eat shit